H組 波蘭對塞內加爾 (2)

就星期三了

痴線 呢隊力架勁撚到

都未爆

樓豬

力架頂地下ON9

力架狗衝

架仔對塞應該比人456

力架個龍就訓著

力架搞笑足球

開定啦

啲力架屈速都夠做

仆你個臭街踢撚左成40分鍾都係得3角 我屌你老母臭西

垃圾MILIK

樓主比人爆到 食哂塵

日本準備好比班力架中出未

兩隊啲傳波好屎

垃圾死返去波Po啦

樓主個名

垃圾名

波蘭廢鋒

Wakanda Forever！

Glik 條傻鳩玩倒掛玩得咁爽啊嗱

成個半場無威脅埋門

今屆幾好睇 暫時好睇過10 14

樓主又改垃圾名

力架身型速度屌打洋腸

D死黑鬼身體質素屈撚到

支持

輸硬啦波蘭咁多個3張幾

求你老母
屌你老母

似你

日本趁呢幾日做下gym好過練波

波蘭D防守都幾撚曳
留咁多空位比班力架狂跑

仲要純種黑鬼

30幾歲都仲踢緊拜超

力架屈速

我諗起泰國個肥仔

塞出到線真心好睇,呢對翼可以爆死所有國家隊嘅閘

連入波都負碌
個球撞唔中腳應該連龍都唔中

文尼踢左閘

其實係全隊一齊玩足網球

屌佢出唔到要出cionek就

廢鋒就有你份

過咗星期二我個名就可以了發威了

成班力架踢到好撚順，球球都湯直線
力架19號好撚fit
有身位有速度

波蘭賽前後防先冇左個大將 慘

利雲上水未

又兩件訓底

竟然 0:1

力架傳波總準撚過波蘭

水準差過日哥果場，鳩猜當組織

利雲隱左形

好想比施斯屌

波蘭前場波都停唔到

影都唔見埋
仲有次比何輝點名話1分鐘兩次大失誤

個教練

DOUBLE KILL

睇硬爆好爽

波蘭1比0 抵啦

第2場應該出得

食錯藥咁

點解唔出cisse

塞內加爾02果屆入到8強

入波前明明屌到佢反水

有機會一隊9分
3隊3分

力架個教練好撚swag

第二個post仲求

呢場d小明足球好睇過d猜猜猜

柏比cc?

嗚嗚嗚嗚！

躝啦賭波狗，快啲輸到跳樓咪累屋企人啊

我用波蘭人做名代表我係波蘭球迷咩

咁邊隊9分 日本仔？

反擊又唔夠班黑鬼回防跑得快

第一輪無0比0，正

班力架有速度 有身位又高 好屈

十一個識踢波的保特都咪話唔恐佈

力架vs架仔

塞軍好搓得

咪係
成個波台都知你意大利人係意粉

連龍都係保特

利雲留力留咗成季依家都仲唔爆seed
想提早放暑假

唔係丫麻

波蘭今場感覺係咁多場波打得最差果隊

係咩 上個post 啲巴打？

賭波狗另一個時空

跑出去清波

保持開龍門球.gif

力架訓低左

下半場日本無力架喇

教埋前場壓迫戰術

屌你老母牙大陸狗

有幾場以為00

就絕殺或者og

隊nigger中場唔算猜得 但好穩一失又追得返
前面又爆得 係把握力廢

HT
SEN 1-0 POL

對住波蘭嘅攻勢 班力架泊大巴都冇問題

似力架

北歐隊得波蘭打得咁柒

冇咩技術但鳩爆又OK好睇

搵1個人mark實利雲 其他放佢都得

半場客已袋

波蘭有冇啲有創造力球員 依家真係唔掂

東區黎喎

今場poland同哥都出哂局就好笑了

黑人中出n連發

......

半場仲有咁多人求lin

歐

波蘭有冇攻過？

波都控唔穩, 唔知仲以為睇緊中超

屌你波蘭爭氣啦

文尼係國家隊要做組織個個 冇得9爆

點解呢場會叫做爆冷 人腳對人腳差好多咩 ? 最多咪55 / 64 波

小學畢業未

塞外

係屈兩邊直接跑,中場兩個咁勁嘅掃蕩型唔可能打猜波

波蘭廢
班黑鬼唔識組織，典型非洲隊，冇腦

塞內加爾打法快過另外啲非洲隊好多

係估唔到波蘭波都傳唔好

其實呢組塞內加爾先係身價最高果隊,點解咁多人話爆冷

大帝安唔係流

又未叫爆冷嘅
負負碌碌咁

歐盃悶到入8強
可惜kuba炒12碼輸左比丙朗

點解個廣告個女係鬼妹 阿爸阿媽係亞洲人

有身型有速度仲猜得起
係個腦差少少

塞內加爾d 波好爽，唔太獨食
又識控制節奏，唔係下下攻

仲有2-3件 好撚守得既中場未出 如果對強隊出夠3件掃你

日本擺明輸晒之後兩場

有無人可以話我個波蘭個10號踢緊乜

讀緊小學就快D訓喇!夜喇

塞內加爾擺到明9981斬同你鬥快鬥硬

塞內加爾算非洲數一數二了

差得過瑞典南韓

塞內加爾D傳接比想像中好，進攻又唔會亂咁求快
再加埋體能出色，可以話係非洲最強

因為波蘭係第一種子

塞力架爾就咁數都數到Mane Sarr Niang
反而波蘭除左羅拔之外真係要load好耐

唔係尼安敗家

心水清

打一個箭頭433爆撚死人

波蘭keep住而家個form應該可以0分出局

教練成個黑社會

係，好失望，好似不在狀態咁

老老實實今場計又真係唔見得波蘭又有幾歐洲

求link

斷斤秤 都冇理由塞係下盤 成隊波蘭得利雲度揹飛 成隊肉腸

睇下地圖先

仲有個廢鋒

其實今場力架d係掌控節奏做得幾好

個教練型撚到癲

塞內班人唔使點做波 一搶到分兩邊9爆都玩殘班波蘭佬

如果keep撚住咁 日本有機拎到波蘭分

glik出番會勝到日本

最"勁"戈個 利雲都比人雪到一棟都無
塞內加爾個拿波里中堅好撚勁

波蘭發生咩事 一d火都無

好波不如好運

完全唔配種子隊

https://t.me/ricky4891求LINK

利雲今日對住德甲下游既中堅都唔夠砌

Cisse善用班波長處：屌爆，簡單後場斬上前

歐盃都係咁啦
成隊老野

本身想睇下利雲
但波都未上到去就斷左
睇到眼訓

有腦少少既nigger已經好勁

死球已經比黑鬼封晒 回防又快

東歐病夫來的

連Milik都好似未訓醒咁，屌

樓主返鄉下啦 反轉世盃

mane踢得好輕鬆

salif sane勁
好似去左加柏?

法國冇免費播即討d人高質好多

433 都無問題 收係niang 出埋高耶迪掃你老母

CCC尼害撚完雲爺爺依家迫害我利雲

冇爆過

但有求link撚

力架洗撚同你猜波咩，中間兩個掃撚晒啲波 再放兩邊長直線，你波蘭班老野夠閪跑咩，踢法唔同啫，child登下下唔岩自己心水就屌

關佢乜事

條link死咗
有無新link

踢返比幾秒後既自己,助攻同入波都計

個人已經灰晒機

瑞典南韓都係比人逼搶先失誤
波蘭冇人放都可以送返個波比人

塞內加爾 根本就住黎踢
控制哂個戰局 想快就快想慢就慢

如果用蘇禾同巴迪基達代尼安同迪奧夫 波蘭上半場應該輸緊兩三球

波蘭撚幾下就傳失
斬上去前面又搶唔到點

比自己友害喎，DDG都封唔到奴卡古暗箭啦

今屆有d 球員 既國家 都無嬴過

希望各位唔好share，謝謝

尼安踢得幾好喎

屎浩克04

黑b呢

連波都未控得穩，屌！

外圍賽果時好地地嫁鍋
依家輸左都唔見佢地有緊張既

可以試下去賭波post到留tg
佢地成班賭鬼有好多link 應該會比你

其實波蘭因為有利雲先比人完全高估

班Nigga就一味靠爆都爆得死班東歐病夫啦

瑞典仲廢d 靠韓狗輸pen先贏到
塞勁好多 對比韓狗 韓狗連攻都攻唔到

Gana

唔明點解唔出巴迪基達

意粉問廢老雲杜拿啦
荷蘭中前場青黃不接得好緊要

咁耐冇見想屌下佢

力架天生屈爆發力 長傳都唔洗睇位
個個肯去衝 去撞 又頂得贏 屈到

買定非洲冠軍 等補飛

K. Baldé 幾正
蘇禾感覺未必會比迪奧夫 勁好多 迪奧夫勝在速度夠哂快 又打慣英超

咁話哂都種子隊

只能夠話唔差囉 但後備有更好既選擇

刷數據

都冇供應

比斯錫（老）
kuba（老）
ccc法比安
glik（第2場出得）

歐洲nigga有埋個腦
原生nigga冇

文尼踢落格浪費晒 都唔使中場組織 落去把撚

兩隊波啲組織傳球屎到

塞仔勝在跑得好撚快，波蘭啲默契

又爆冷今場

瑞士2014都種子隊啦,但冇咩人睇好

入果球已經係身體質素既優勢
輸曬位都可以搶返個波, 波蘭仔扯住佢反而自己跌

umtiti:

意粉俾自己教練迫害

無嘉殷

屌你
喜般呢

波蘭似樣少少嘅射門都無

唔算冷啦

塞內加爾唔弱大家知

係係諗到波蘭咁差...

星期三，milik歸位了

反而我覺呢組有機會四隊同分
波蘭贏日本
日本和塞內
波蘭和哥倫
哥倫贏塞內

塞內加爾在2002年世界盃決賽周前與法國、丹麥和烏拉圭同組，與2支前世界盃冠軍隊為伍，因此被視為其中一支極有可能在分組賽便出局的球隊。但事實其非如此，塞內加爾在該屆世界盃的揭幕戰面對1998年世界盃的冠軍法國，並以1:0擊敗法國，這亦間接使法國在分組賽提前出局，塞內加爾頓時使人眼前一亮。

分組賽的第二場，塞內加爾以1:1迫和了丹麥，最後一場分組賽以3:3再迫和烏拉圭，令烏拉圭出局，塞內加爾以小組第2名晉級至十六強賽。十六強賽階段遇上北歐強隊之一的瑞典，在發定時間內以1:1言和，H.卡馬拉射入了黃金進球，把瑞典淘汰出局。到了八強遇上僅第二次晉身世界盃的土耳其，最終在黃金進球被土耳其的伊利安進球。

睇瑞典果場心諗wtf 意粉輸俾隊咁既野

波蘭中場得件廢老基祖華克 前面廢奶不嬲廢開
後防又少左個大佬 真係利雲朋友隊黎

速度輸哂
搓又搓失

日本咁鐘意控球 輸9成啦對呢隊

呢隊塞內加爾對住傳統強隊應該幾好睇

廢鋒有冇交過球靚波？

對德狗

你估塞內埋門個腳好好咩
和波最合理

本來諗住ZIELINSKI有D料到但都係麻麻

同dude 有路呢個明顯啦
仲要咁撚似樣

班力架真係 同你淨玩速度

求now link:

瘋狂中間黑腸足球再分邊9爆

如果塞內今日咁既態打日本，日本冇得踢，10架坦克車咁撞都撞撚死日本仔

呢D 力架波 好多次都係第一場超勁 之後打回原形

98尼日利亞打7西班牙

當年不敗出局

塞內加爾都叫可以用速度+個人能力爆出去,波蘭冇咩進攻板斧

死不少人

但塞內啲射門真係唔多得
機會就多多

射門好d 456左

角細盃

日本一樣唔得

好癲,點知之後幾屆入唔到決賽周

酒井都好d
長友
中間黑腸打到你根本一過半場就失

文尼今場反而冇乜表現 俾人嚴防

同求

換文尼打前鋒
跑狗打翼會好好多

退後左一格組織

換左個5號仔

利雲又係大賽垃圾黎

証明只有揾返非洲黑鬼隊先可以克制到佢

英文link reddit大把

波蘭半場就要換人

完場先講

一出黎俾人撞死

反而想睇冰島打塞內，坦克打坦克咁

非洲波黎講算踢得幾冷靜 無一味係又衝唔係又衝

暈左

不如買？

出左上分鐘都無

自己炒落去

-7c😏

力架殺傷戰術

文尼棟西扯埋去

一出來就撞暈

佢避開左，係佢自己撞埋去

唔好太楊

weak到

波蘭個5號唔係咁快就gg掛

想像唔到日本仔點頂90分鐘

塞內加爾首名

文尼: 兄弟撞佢

利雲朋友隊要黎料

未過半場可能傷哂啲人

睇到真係work thz

foul得靚，唔foul就輸

越位食角？

影分身x11

夠唔夠頂半場

好清 thanks

利雲朋友隊 打佢一個

黃

塞內加爾對尼日尼亞會點？

單刀

跟本高列巴尼平時球會練波都知斯連司機同millk咩料
希望力架嬴波

利雲黎料

有腦既黑腸

利雲

moses完勝

單刀?

塞會勝 尼狗散沙

唔著波衫 遠鏡個陣未必分到邊個打邊個

keeper

第一球中龍波

2禾B og

啲波蘭妹

fuck you

波蘭終於中龍

力架龍門

Lewa

成隊都係力架 重要一樣樣

波蘭妹

神救

快撚琴

波蘭黎料了

Lewan

啲nigga快到

同一個老母生

星期二嘅魔力大到

又冇料到

投降 黑人龍都咁快

個龍咁快

不過黑鬼有個問題，就係成日愈踢愈唔集中，打打下會打到pat屎咁，希望塞內唔會啦

架仔點頂

大家老母都係夏娃

cls

快啲入局啦屌，追番球先啦

少林足球咁

班力架屌打白種人

大黑鳩屌打白人

7.5b

係唔夠打，唔係未入局

黑鬼真係好撚勁
又高又敏捷跑得好快
啱啱12碼果球已經踢得好靚，都擋到

波蘭輸冇力架

聽唔明文屎忽講乜

塞內加爾對沙地班友會點

力架70分鐘就會開始自爆

波都踢唔中死力架無腦

兩個nigga收左利雲皮

馬尾迪奧夫

力架真係高過啲白人幾班

射得靚 救得仲靚就係呢d

幾勁

施斯型到咁

成條黑腸車落去

利雲都比人撞死
日本點頂呀
分分鐘撞一撞腦震盪

利雲個樣好無力

所以法國隊好勁

波蘭唔夠壓

個力架扮撚晒野

利雲都夠大隻
點知對面D力架是但一個都同佢一樣份量

niang真係好撚廢

利雲有火

塞狗教練識利用身體質素 做簡單既嘢 幾好效果

完封利雲

暫時睇左咁多場，進攻速度最快真係塞內加爾同葡萄牙，但葡萄牙要靠反擊先體現到個速度，塞內加爾好多時平排已經可以放直線爆

屌，突然醒起其實兩年前波蘭已經係咁，又係利雲成日返後造波，前面變相冇接應

唔好好似沙地咁玩波就得

當墨西哥冇到？

漏左墨西哥

班力架個護腕邊度有得買？

其實宜家波蘭個陣有咩勁人可以幫到利雲呢
打死利雲一個真係

嚇死

邊個話非洲隊成班廢閪架

終於有返d傳統非洲雄獅的氣勢
身型高大有速度
仲要著全綠色，好似全盛時期既尼日利亞

墨西哥呢

最撚型棍係力架教練

D外國教練教非洲波成日做埋D多餘野

中場出極都係基祖華克

Lozano好撚癲

米歷

米歷克

利雲無助既表情

真

波蘭20號

利雲與朋友隊

仲有秘魯17 18食左藥咁

波蘭反cup是夢

幾好睇喎呢場

成隊傳到波俾佢既冇幾個

呢兩個都係黑人黎

慘撚到

秘魯 墨西哥攻得最好睇
塞就快 但冇乜射門

塞後備仲有成打小明可以換

發覺成場都紅白波衫

有冇6.5細手足

鬥撞 好撚英超feel

佢個力架教練當年02年有份打鳩衛冕既法國
唔多唔小都有經驗

mma

叫完雞跑快D

非洲人邊到有咁多有錢人去俄國睇波

終於換文美迪奧夫 換件再大隻d

GG

0:2

墨仔d把握力

on撚9

ccc尼

Ccc尼

波蘭柒到咁撚款

弱智失誤

痴線 快撚到

巴哥式慶祝

出巴錫高夫斯基落底出波算啦

有冇飲水呀ccc尼

波蘭88

笑4

搞笑咩大佬

駁唔到

都話CCC尼迫害我利雲

keeper on99

on9波

CCC尼

cls 個white trash發緊夢

屌

0:2

CCC尼
0-2

送禮

伏鳩人

波蘭898

力架快到

Ccc

ccc尼助人跳樓

CCC尼 下季專心做佩連後備啦

尼安

阿記人

咁樣衝出黎

食腦既力架好西利

見唔到尼安返入黎

唔算罪人啦佢

咁樣輸😂😂

𢭃後果個最on9

踢緊/踢過阿記都收晒皮

波蘭gg

真係7架wo

以為德國隊波夠閪啦，波蘭重撚閪

On9仔呀

屌你老母CCC尼當撚左自己係紐亞呀

害完雲加害利雲

上盤收哂皮

基祖華克玩鳩CCC尼

突然多左個

7撚到

同Nigga鬥快

波蘭on9

豬sir贏波喎

痴撚線。。。呢到求其搵個ching踢都唔會咁on9

黑人跑得好撚快

？

快撚到

雲爺爺

今次真係衝出黎柒

空晒龍都唔射真係對唔住個自己

果球回傳唔湯唔水

個龍呢？？去左出面踢呀？

踢得阿仙都係笑匠黎

Nigga= the flash

好7啊 波蘭

笑撚死

綠色波衫保護色

Poland GG

好彩冇買

去左車

唯一一個10號型棍防中點解咁柒

仲話接保方班 好在祖記有搵第個

仲廢過頭先個日本龍

力架咁奸嘅

空龍

笑死

有冇咁廢呀
被人襟住打都算
全部都輸自己

真‧駁唔到

波蘭球員估唔到穾然有個黑鬼高速從旁邊標埋嚟搶咗個波

笑到停唔到

黑鬼快得黎仲識食位

明知力架嘅跑速 仲後傳 抵讚

唔出比佢單對單佢都未必入

走出黎同佢鬥快係唔係on9

我覺得個後衛問題大D

望後面做乜9

直接清啦

佢入場果下後衛睇唔到

DKLM 好地地有法比安斯基唔用

個個笑CCC尼冇人理踢後果個

謝拉柒上身

波蘭入下波啦🙏🙏

咁都得，鬼到呢

有基本技術 有速度 有腦

笑到傻左

屌
沖完涼返嚟變咗2：0
波蘭

miss左冇睇, 點解空龍?

呢球後衛都包到啦，洗鬼沖出嚟咩

基祖華克回個波去後都要咁大力

個龍

又快又大件 痴線

法比安斯基心諗

尼安真係笑匠
入波都咁搞笑

Ccc尼唔洗同佩連係祖記爭正選了
做完保方後備而家做佩連後備

係都屌白衫大大力踼個波返後場條友先啦

機組華克

所以祖記唔用

架仔而家睇nigga有無嚇到腳軟

冇4號後防大佬即死

波蘭果種廢

場邊跑出嚟入波

我越睇越幾鐘意個力格教練,真係好型棍喎

墨西哥咪冇事lo 人講你又講 又要唔識

場波有D假

波蘭似0分收檔

邊個話佢呢組大熱

真係有保護色？

保方繼承人

黑人代表隊 用曬自己體格優勢

有幾隻豹 獅子

去完psg就搞成咁

唔怪得保方條廢老40歲都要霸住個位

我正式宣佈大帝安>>>>包皮

nigga好撚狗

單刀空門果條友起場外走入場ga

Gay test pass

逗後都只係造成單刀
佢出迎踢唔中直接變空龍

前球星cisse

小學雞施斯都唔識

唔覺 力架踢得幾好

好撚鐘意呢斑力架 睇佢地踢波好撚歡樂

H組真係on9

唔好再入啦好嗎
我買左細呀屌

大熱出局

做乜勁無啦啦係場外跑入黎

力架好奸

屌你老母衝出嚟柒

墨西哥邊個?真心唔知

球證示意比佢入架喎

唔教波去拍戲都仲得

賽跑比賽咁

笑個龍做乜鳩，擺明個後on9 啦

睇完波
簡直黃金一代

力架有機會首名
再度入8強

CCC尼可能企係個龍比D壓力尼安 佢已經會自己射出界

亂9咁踢都咁勁

力架兵不厭詐

力架隊不嬲睇高一線

呢隊力架改名做坦克戰隊，又大隻，又快，快住黎食位邊有得追，波蘭係比人衝散架

笑撚到肚痛

Ccc唔出都單刀 不過佢既柒掩蓋左隊友

睇波蘭人腳都知唔會大熱
哥倫比亞就大熱
如果唔係踢少個成場

C.Vela

斯捷斯尼條廢柴以為自己係紐亞？

呢隻nigga幾食腦

其實有冇人見到Niang入嚟追波之前，球證示意畀佢入嚟未

感覺就係Niang未見到球證話ok就衝咗入場追波

塞內加爾d 黑人咁快
日本d人點夠跑

塞好大機會首名 贏兩場

D黑鬼快到...

後面冇glik就唔知做乜柒

鐵血戰士咁嘅樣

肯定高機率過同佢鬥快囉

唔似亂黎 識用身體優點 唔做無謂野

卡路士偉拿 仲有 法國豬sir la

如果16強對英格蘭 應該輕鬆贏

體力已經成問題

對西班牙好睇

控傳 vs 尻爆

比自己球BOO

有冇鏡頭pen下利雲條垃圾個死狗樣？

波蘭今日做小丑娛賓

縮係後面唔鬥跑，可能都仲有力一戰

屌

抵波蘭死架啵
一早見佢傷左有啲體精踢出去咪好
而家搞到自己都唔記得佢傷左

屌笑撚到仆街，星期日我實坐定定捕撚住

聽日又唔知幾多人死
又日本又塞內

邊關龍門事呀?
自己友整球咁既醫院波
唔出迎力架單刀都係死

跑得快到痴左線

carlos vela

打西班牙葡萄牙呢類中堅慢嘅隊好可能偷到雞

自己人教練知優點缺點

難啦 身位都輸晒

跪求now link，保證唔爆響口 有冇巴打pm我

夜d到俄狗

後備有幾件仲硬
沙高都未出

SALIF SANE殺得好準

搶波 長傳兩邊 鬥快 簡單直接

屌你非洲戰神當波爛老係d病既獅子黎圍捕

塞內加爾小組首名

ok 開左pm果陣再pm你

日本可以試下縮哂係後面

今日打哥倫比亞打多個人
都要妹大半個上半場先留到力踢下半場

係 根本踢得好好

爆冷之夜

完全係平時捉掛野獸

唔好話跑啦 撞幾撞都飛出場

識泊大巴

要打雙牙要入到4強先得
希望佢地入到

日頭仲要大跌市

cc望住鏡頭

對住鏡頭 好架仔廣告咁

milik種廢

塞內加爾啲力架跑得快又持久
條撚又長
玩撚哂

波蘭真係一個廢字形容
明知輸緊兩球仲傳後慢慢踢
有反擊即攻上去啦
仲慢慢妹下妹下

牛奶斬角球咁on9

波蘭呢場玩撚完

教練:YEAH YEAH YEAH

原來條友岩岩換入

唔一定得雙牙
中堅慢就得
巴西都係

Cc 好有霸氣

教練

莊家第一輪由頭殺到落尾
係咪想逼死賭仔

我又要唔該巴打

好撚悲情

其實晚晚爆 得頭兩晚同琴晚正常

個教練型撚到

個角球

傷出入返場啊on9

Wakanda forever

真係唔好爆

啲鳩斬下下都攞到，唔係咁易

架仔真係鐵桶陣搏攞一分算，邊夠佢地跑狗，又唔夠佢地身位

d傳波廢到

估唔到塞內加爾咁勁

有腦力架

唔明塞點解冷盤

完全唔夠打

教練個眼神

有無巴打cap教練

球證有示意佢入返黎
點知基祖維克就響嗰時回傳

入場幾多秒入球?

11個mane

睇陣容都知唔易食啦

日本係咪準備要比黑腸中出幾十連發

鐵血戰士咁款

唔計分wo可能
場外治理中

求gif

所以有d 教練搞咁多做乜柒 戰術複雜d都跟唔上你

有playback，側邊球證真係有個手勢話去得，佢就即衝

等睇呢班黑肉腸係場入邊輪姦㗎仔

速度輸
身型輸
體力輸

有冇人cap左教練圖

塞內加爾個教練成個Bob Marley咁

舊年非洲盃都幾勁

點鐵法
撞到你甩皮甩骨
食你一下身位可能要傷啦

究竟有幾多小學雞岩岩開始睇波

教練霸氣到

反轉世盃

全部踢細會咁滯

真
你泊大巴咪9981斬死你

今日對哥倫比亞都唔夠撞
打呢隊力架真係企係到等你撞埋黎都得

出次藤同高真吾

MILIK個種廢

傷哂啲人仲要打波蘭
不如留力打波蘭算啦

ccc尼唔出唔晒輸啦 尼安都唔識單刀

川島/吉田自爆都死

米力

成隊波蘭踢得最好係比斯錫

型棍子力架

樓主又柒一球

迪鳩斯 希亞路 鼻屎佬

客勝1.005

成架坦克車跑過黎 利雲都頂唔順啦

垃圾到

今屆球證玩哂

又爆冷，想死

除左嚟多次全餐
諗唔到架仔可以點守到文尼隊

呢個真

係個教練有腦，用最簡單戰術俾班黑人爆

因著崇日撚會話塞內加爾矛波

爆乜冷

淨係第一輪已經唔知令幾多人輸錢

應該有個12碼

今日最佳笑話：
波蘭神鋒反轉世杯

個個見利雲就買
完全無睇對家乜料

咪係 02年8強功臣 之後踢過英超都唔識

唔算爆冷

MILIK咁撚廢...

點解個個鬧ccc尼？
識唔識睇波
回傳個個有問題，盲個個後衛有問題，球證咁樣俾人入番場最大問題
點睇都唔係個龍錯啦下話

呢班力架真係世盃最有心機同態度

波蘭踢到咁垃圾 無撚計

肉腸+小明足球

DDG都甩手啦
CCC尼有咩咁出奇

清好勤力

說到波蘭，就不能不提他們的頭號球星兼當家射手羅拔利雲度夫斯基，這位效力拜仁慕尼黑的強力前鋒，於外圍賽個人轟入16球，是歐洲區外圍賽的最佳射手。羅拔利雲度夫斯基去季在德甲亦有精彩表現，助拜仁取得聯賽冠軍之餘，更以29球勇奪德甲神射手獎。最重要的是這位波蘭神鋒正值29歲的當打之年，無論狀態或個人能力均處巔峰期，配合施連斯基等中場好手，波蘭今仗絕對有足夠火力，轟破塞內加爾大門。

對住呢班跑手 打多兩個都唔掂

芥蘭同比利是都救左唔小人既

好撚假E場

想當年老豆特登裝有線嚟睇，見住意法阿西葡爆冷 泡菜果屆好黑 咁就十幾年⋯

唔係坦克
係成班獅子老虎豹

佢地教歐洲波無得講 教非洲都咁個d先痴撚線

日本之前同科特迪亞都有得踢
係最尾唔夠氣

睇睇下係咁彈喱舊屌佢老母now
平時都彈架啦 重開幾次就得 今次冇撚左下半場

波蘭不嬲唔勁

波膽黑鬼

gueye koulibaly
diouf mane niang
睇牌面仲勁過波蘭

俾人換走埋

文尼朋友隊根本係力架隊中最強

隨時首名出線

不過下場會唔會打默契波呢

波蘭都唔知憑咩係呢組熱門，隨時架仔都贏唔到，架仔應該可1w1l1d

日本仔而家唯一辦法係送AV碟同女優俾力架

動物大遷徙咁撚樣

塞內加爾真係唔驚交失波
搶第2點快撚到

明明佢入咗嚟喺條邊度hea咗幾秒之後先交波同衝
你就講到球證玩哂

波蘭完全唔識點應對體力化既踢法

齋守90分鍾守完收工打波蘭算啦

仲有sane

廢鋒

牛奶仔

MILIK

Boo到佢

波蘭廢鋒柒出世盃

milik out

Milik終於走

利雲比人封死已經收皮

利雲一攞波成班圍上去 打獵咁

交屁成場波係度散步

幾個踢開英超 總買波蘭抵死啦

墨仔都係得LAYUN同LOZANO
塞內加爾成隊都係

最緊要拍片益大家

一早應該換走milik 垃圾到暈

進退失據
逼又無隊型,又造唔到波

全場一致肯定佢表現

果場經典 奧利殊球遠射

撞又驚

Jed thx

我屌

做乜9

當獅子捉獵物

好似就係基祖維克見到人傷左都唔踢出界停
轉個頭回傳送禮

仲要傳控都唔錯

日本應該打到殘廢

球證都同尼安握手

波蘭廢到呢

咪就係
重有堆二線唔差既後備

保特踢波就係咁

唔駛戰述

墨西哥出完火仲勁

因為盲毛淨係識利雲 外圍賽首名 刷入波
而唔知佢好耐冇係大賽威過

入番場之後先傳波
球證有乜問題

傷?

CC: 咬佢哋

塞內加爾教練

都無勁既cam
又唔試9981斬
利雲一拎波成2，3個沖埋去

波蘭神鋒反轉世盃

叫條力架行快d咋

仲未進化咁

鳩斬 追 射/傳
呢幾下咪戰術

第一輪真係爆冷爆到九彩

有冇連CHOK3野果張GIF

人地傳波都準嫁

比個球證fake死左 唔知後面有綠衫

大賽垃圾

成隊得鳩搓但無威脅，衰過頭先架仔，無創造力

俾支那人踢斷腳

塞內加爾 = 11個有技術有身位既保特

剩係識回後

屌你 果個法國ga

架仔拉到空位出黎
雖然係踢多個

今晚惟有靠俄羅斯番身

KEEPER

哥倫比亞好似成班圍埋打mario kart
跟住落場就俾日本收咗皮

仲係度慢慢搓

笑撚到仆街

班力架好似我細個玩WINNING咁
禁住個R1制玩

咁又冇理由唔比佢入番黎架
唔洗等死球先入得吓話

做乜鳩

痴撚線 跑得勁快

仲要有腦 唔係死沖爛沖果種

塞隊友賽渣流攤扮野 對盧森堡都0:0

有埋射術就係11個黑bale

Sorry搞錯自膠

都話尼安好野

Salah 正選

連登仔開始吹奏塞內加爾

波蘭已經放棄

力架快撚到 d回防

各位小學雞聽日仲要番學不如訓啦笑撚死

猩猩🦍本能

個龍都算勁

對住力架上屆德國分組都非常狼狽,無限氣又跑得快

力架門將

D nigga防守追波又快又勤力

hey 清 happy嗎？

Nigger 係勁但兩球都-6

D 逼搶勁好睇

力架龍門幾勁

影下波蘭女好過啦，變左垃圾時間

仲有西咸個Kouyaté未出

黑人龍咁好反應已經少有

都係靠湧到對面甩偷球波

不了

當年踢贏拖舟已經夠J

塞成隊都踢得幾好喎

成場利雲掂到幾腳波

有紀律

尼架果隊個龍真係好撚勁

D波就算比人大力左都唔怕最後都會追到

因爲06-14有巴哥托尼等黃金一代嘅大象
果期加納都勁

綠衫個個都跑得好快

難得有隊黑人隊得到連登認同

依d咪踢法鮮明囉

好癲 個個好似巴爾咁既速度

好心poland同sweden讓返個位出黎啦

我屌 9.5角大 凍撚過冰水

換走gueye放kouyate真係全部高大黑9

完全諗唔到點入佢地波

咁如果哥倫比亞贏到波蘭2球
和塞 得失球就多過日本
日本就4分出局

個龍手長身短

或者唔係扮野，之前非洲杯睇住佢攻足成場，十幾個入波機會，五六次單刀，可以全部炒哂

成日覺得力架踢波冇紀律

差D

11個巴巴基達既逼搶

CCC

爭D又入

又守到

又關sweden咩事

有機會成為世杯打出名堂系列

熟悉既文尼

塞內加爾個龍又唔差喎

哇屌 差啲0:3

班力架勁在大部分係歐洲搵食,知咩時候做咩野
同埋唔少人唔單只快,波底都唔差
個左閘同右翼個波爾多雙將好似都幾勁

波蘭廢到
利雲外圍賽入16球但去到決賽周就收晒皮

交屁

塞內加爾個龍好細粒但身手幾好

無大會會買啦

送番幾個女優比佢地消耗先得

法比安司機在哭

今日都係靠-6

差幾班，根本冇得踢

可能下場對日本 要主攻會差d 射10腳炒哂
尾場對哥又係打穩守 掂哂

我屌,好難諗平時班力架點玩馬嬲搶球

波蘭無力架

哥對塞我覺得55， 今日始終衰打少個，呢場應該有睇頭

poland連傳上去都可以傳到出界

波蘭廢到

點先入到佢地波

今屆個鏡頭淨係識影大叔 搵下靚女都懶

本來諗住哥同波蘭出線
點知2隊收哂皮

少就真既
但呢隊塞內加爾戰術簡單,防守有補位有紀律

玩左個幾鐘，成隊尼架都好好精力，仲chur住去

利雲肯上水未

3個圍利雲 周圍黑哂 波都搵唔番

光頭佬廢到

呢班力格應該起碼8強

有活力有衝勁

Please check都換走埋

裸之大陸系列常出現

根本成隊波蘭都唔知做乜鳩好
比人體力壓制

仲要可以主攻可以防反

唔知之後2場KEEP唔KEEP到

岩岩CUP得好令 但係D黑鬼成班圍住佢好難做野

D can man係咪gay架

無限體力

塞內加爾以力架隊來講都算有D腦

後衛起碼識讓波比個龍接 唔係下下都大腳清

想大叫wakanda forever

波蘭啲慢攻笑死人

哥倫比亞今日好慘

gay

波 蘭已經放棄治療

塞內加爾仲黑過尼日利亞

D力架83分鐘仲咁好力

波蘭前面雙塔學人打地面

希望keep到，不過我諗對日本應該唔撚洗諗 今日已經可以贏士氣

波蘭妹好正

信心

塞內加爾對日本可以allin 塞內加爾了

死左

贏波唔駛咁燥wo

12m

力架隊入選條件全部100米跑10秒內

12m!

睇唔睇VAR

Var出動啦

幾型

好似真係剷中

Chur撚左成場，重咁撚好精力，唔撚攰嫁

咁都無pen

好清楚下

愈黑愈勁

黑人又大又持久

哥倫比亞踢少個逼唔起啫
呢隊力架去逼,架仔點猜得起

VAR?

Nigga嬲到想開拖

屌，唔播埋佢

同德妹差唔多

Kouyaté黎啦

你睇馬拉松黑鬼次次第一就知

唉屌

冇中

var呢

18 號好似想喊咁

慢鏡都唔俾人睇

竟然入

1:2

VAR

1-2

波蘭仔好似比人輪大米咁

剷唔到波

插水原來

又唔睇var

追和啦

死老野入波

入埋kouyate想入波都難

仲係咁屌人

力架有腦 識插水

2.5大

居然入到

點呀

當我

好撚在,我個細球差d玩完

基祖維克

1 2

黑哨出動

WA....仲有D野睇

波蘭破蛋了

var

全隊都英超

有d野睇!!

屌 真係掂都冇掂到

竟然將功補過

屌你地咁撚快嘅

基組維克

係

其實波蘭中場一對踢緊乜7